共產黨驚唔驚港獨我唔知 不過中共會唔會有樣野係更驚？

最近睇到有啲喺北美成立既上海獨立組織。
呢幾年港獨係炒得幾熱，但係香港始終比一大班商家佬、地產商同建制派把持住，呢班人見風使舵，英國好咪親英，中國好咪親中。加上香港人反抗唔激烈，法制上又flavor建制派，有咩事，商家佬、建制派同港共引用附件三頒佈國安法就大家都唔洗玩，言論自由都可以冇埋。泛民唔會阻到任何野。

港獨一向都係吹水階段，相信香港人呢班經濟動物都唔會放低份工走去拋頭顱灑熱血架啦，我搵多兩個炒樓炒股炒iphone唔好？
所以大家有冇諗過，我地可以點樣發揮香港既優勢，搞鳩共產黨？

直至辛亥革命之後，一直冇人係香港做既就係鼓吹大陸人推翻政權同獨立，睇下支聯會嗰啲？煽動悲情，大中華主義，只怕係另類維穩吧了。不是說六四不值得紀念，但更值得傳揚既，唔應該係悲情，而係當年學生反抗暴政既勇氣吧。

［以下內容係發夢，今時今日咁既香港，我已經唔知講呢啲係咪安全］
我發夢有個老人家同我講：
「會唔會可以利用香港既言論自由，向啲大陸人宣傳各省獨立、廣州獨立等等，上年香港有４千４百萬訪港內地旅客，那怕呢班人裏面只有10%不滿中共肯返到大陸後反抗，都已經傳播咗四百萬個火苗係大陸，你話中共驚呢樣野多啲，定香港有小貓三四隻玩口水多啲？重點係班大陸人一反抗可以好激，你睇下烏坎、圍有毒工廠嗰啲示威，起碼都有一兩粒燃燒彈見下人。港豬識抗爭？

最後一點係，鼓吹內地人反共唔係目標，而係手段，如果中共要應付內地唔同既火頭，你估佢仲有冇餘力咁高壓對付香港？爭取香港獨立會唔會多啲助力？哈哈」

就係咁，個老人家就踏住七色彩雲淡入雲海，各位點睇呢個夢？

最後最後，就算搞獨立、都唔需要稱中國人做支那人吧，因為......香港人邊個冇祖籍？香港戰前得一百萬人口都冇，咁幾十年嚟多咗個六百萬人邊度黎？咪大陸移民囉傻鳩，你地老豆老母呀公呀爺都係新移民黎架咋。歧視同獨立唔需要掛勾，喺歐洲，同民族既人都可以建立唔同既國家，最好笑係你歧視既係自己既族種。Child登太多小朋友，有時啱既野就冇人講！

同我有一樣諗法
但最後嗰點唔同意
你講緊嘅係血緣上嘅民族
係冇得改變
但香港支那人之分係身份認同
係可變同人人不同

Arm. 所以會叫大陸人做蝗蟲 點都唔叫支那人

唔認同大家都係中國人嗰part
但認同應該將獨立思想傳比支那人

同意除大最後一part

共產黨驚唔驚我唔知
不過我就好驚一啲噏得出最尾一段嘅人

笑撚左

叫支那人搞支獨

收皮啦你 大陸人仲勇武過你呀傻鳩

依個真

我估中共驚
經濟差，失業率高

其實華南嘅人普遍對共產黨無咩好感
反正南方嘅野都好過北方
要煸都應該煸華南獨立 定都香港 踢走北佬 華南人自決
到時國土大得黎又保留哂啲經濟核心
要再現南宋盛世絕對唔難
同時共產黨無哂南方啲一線城市 經濟遲早會爆煲 等到爆煲個日就係北伐嘅時機

華南獨立之後唔應該係一個統一嘅國家 如果係咁你只係建立多另一個怪物出黎 本質上同中國無分別
應該按民族自決原則劃分國界
最多只可以做一個類似北約嘅聯盟出黎 總部設係香港或者其他重要城市 同北方政權軍事上對立
咁樣先可以保障到華南各民族嘅獨立同自主性

可以學美國咁樣建立民主嘅聯邦政府
下放多啲權力比省政府 但軍權同政權都應該集中係聯邦政府
如果第時台灣、新彊、西藏加入就照樣納入板圖先 但準許佢地係國際上嘅獨立 即奥運個陣有得代表自咁格 同時可以每幾年搞一次獨立公投 等佢地有返自決嘅能力
當然 根據支那人嘅特性 呢個政權要穩固就一定要建立強而有力嘅反貪組織

點解要比大陸搞民主

就係要大陸人仆街

要佢地生生世世比共產黨迫害

屎都無得好食

最後藍字唔認同x2

唔錯

勇係點解？搞到自己，損害到自己利益先勇囉
平安無事支那人點會勇武點會抗爭 你估佢哋真係傻咩，依家翻一翻牆乜都有，好多年輕人唔係唔知，係唔理
如果真係支爆咪有可能囉，個個都受影響，到時唔使我哋講，佢哋都起來不願做奴隸的人們啦

想人死到,連對自己有著數既野都唔做

淨係識掛住支旗仔係到講香港獨主以死相博

咁同泛民吹左三十年既「感化支那人追求民主」有咩分別？
當初本土派就係話要集中火力保住香港放棄支那
而家轉個頭又去返泛民果套

泛民最多係幫下啲維權人士、天安門母親，但冇叫/幫內地人由體制上推翻政權喎，有啲唔同。泛民乖到恨不得中共段秋萬世，佢地先有生存空間。同埋煽動內地人係支線副策黎架姐，主策梗係顧返掂香港先！

你講既野港獨之父已經講左， 仲講得好白

梁振英之後以幾年前香港年輕人用「支那」一詞作例，稱「支那」取自「支那內爆（簡稱支爆）」：「支爆的場景是中國四分五裂，也就是這些人想像中的機會。在這些人的構想當中，中國四分五裂，廣東也脫離北京獨立，水不是北京的，是廣東的，我們不是可以向廣東買水嗎？」

689 除左keep住控制一班勇武老坑外
肯定日日都有上連登

支那會話結束一黨專政建設民主中國，算唔算叫支那人推翻政權？
本土派做一樣既野，咪又係放啲街站鳩站up下
人地起碼有個維園晚會，本土派只會連支那會都不如

咪即係建立民主中國嗰套
已經證明左唔得啦